屌你老母，今日已經打左一年既死火燈量

好撚大雨夠

一年既量係幾多

d撚樣大燈都未開啦

霧燈？

係，痴撚線

到而家都唔明啲高燈撚長開高燈仲乜

個問題精粹係個P牌未必知自己開左高燈

女司機
+P牌
+紅雨
= so dangerous

要長開高燈alert下大家😄

影響行車安全停低是常識吧

Dc9 呢

P牌唔識望面板D燈
分唔到自己開緊乜燈

我都試過唔識 開左高燈一路射住個的士佬
見到面板 之後醒起 屌呢個好似係高燈黎
但的士佬已經比我照足成條香港仔隧道

好撚爽